其實呢排ig個challenge 係咩challenge嚟

個個都玩 戇撚鳩

完全唔知做乜

係咪自貼醜照個個

好似係

好撚柒煩 冇人想知

完全冇意思

唔跟住做會俾人屌
真係on9 challlenge

*找數

係咁咩

平時邊個會自貼醜照，一變challenge個個就跟風玩

羊群心理

我見我啲朋友都係post啲好樣衰嘅相岀黎話咩Challenge 唔知係咪講緊同一樣野

challenge就仆撚住去玩
文宣？屌，遲啲先啦

又唔見有文宣challenge

國際線challenge
前線 challenge

港豬challenge

俾人tag左6,7次冇理過
煩到嘔

好多，是但up個主題就tag人
selfie呀，畫生果呀，風景相 etc

一load個story全部成抽野咁

D人又真係會找數

佢地以找數為名，實際想post自己啲相好耐

肺炎challenge 一個傳比幾個，幾個傳比幾廿個

好撚煩 想問點樣唔被tag 勁撚無意思亦無人想知無人想睇

好on9